Save HK藍絲：屌你老母，我比個黃絲上司炒尻左呀

哈哈，炒得妙

大陸3千一個月 快撚d返去

藍黃是政見，好J是良知

Fake架

又黃屍，又黃絲，搞到我好亂呀

又一個藍絲廢老訓街

5毛專用假圖

扮晒嘢

睇黎個腦細冇分藍黃喎， btw 班藍屍對啲唔啱佢心水嘅就亂標籤人

一睇都知假

係咪手足嚟